大家會唔會好期待黎緊英超既新舊美斯對決？

曼城對愛華頓一定好精彩

知唔知醜

會，可以睇住個黑鬼2和B俾美帝撚到一棟到無

想睇連美斯多啲

新美斯力氣屌打

世上只有一個新美斯

哥倫比亞美斯

想睇新舊連加特多d

新連加特係邊個？

長江後浪推前浪